打風，d 咕姑固會去邊？

係咪俾風吹走哂？

咁大風，連雀帶巢比風吹走左

去茶餐廳嗌炒蛋，正仆街

跟天鴿走左

升天

朝早比d好稚嫩既吱吱聲嘈醒左 應該有雀bb比風吹落地😭😭😭

平日出街不難發現鳥兒滿天飛
鳥倦知還 飛到累硬係歸巢歇息
樹上既鳥巢就是牠們唯一的家
當天氣太惡劣
係打風落大雨既時候
樹蔭當然不能百分百阻擋暴雨既吞噬
平日從鳥巢傳來的吱吱聲彷彿被狂風奪去
其實鳥兒是否仍然安然無恙？
還是老早已躲至另一處？
請幫解答一下